有冇人覺得M記阿華田雪糕好L正？

日日食

之前同普通個隻一樣價錢

尋日先食完

不過得甜品站先有

甜得滯喎